覺唔覺得拎住bno打飛機班人好可悲

人地英國無當你係公民啊

你地狗黎架昨

無居留權架

你無唔抵得人有咋掛

CNO幾時有中國公民權同有中國居留權？

bn o係狗牌

BC揮手區

好撚過你班崇英狗
垃圾

唔係公民又冇居留權

然後呢？

利申用BNO

夠唔夠就有哩d萄葡文出現
成日話BNO乜乜唔好

狗証BNO

哇BC呀
大家快d埋黎睇

拎由細到大都用嘅passport都係打飛機，特衰撚係咪咁唔大壓力？

又打稻草人

Agger
利申 本特衰就到期，打算續bno🍇🍇

慘得過你飛機都無得打

承共產黨匪目所言

凡敵人痛恨的，就是做對了

Bno無居留權 係二等公民 岩
但你本特衰何嘗唔係支那二等公民護照？

樓主唔通咁威有本中國公民護照？

呢本野我好想要，不過冇乜緣份。

覺呀！所以你由我可悲飽佢啦！

係囉
成日都見人話拎bno打飛機
其實即係點打

講到bno唔係任拎噉

乜bno會俾人cancel㗎咩
人地唔係就係for你主權移交後用咩？

用你既廁板護照啦

小弟無知

其實bno有冇居港權?

咁冇居港權係咪好多野唔做得? 例如申請公屋

無嘅話你最多停留半年(特衰)

居港權係基於你張身份證 唔係你本護照
廁板一樣無比你大陸居留權
兩本都係二等護照 咁點解唔奶英國果本

其實覺唔覺得拎住本中國公民護照排隊打尖，影衰曬黃種人？

咁cno呢

英國當你係狗咁支那當你係乜？

拎住落老蘭可以免費中出哦

識有人拎BNO可以登記做選民

特衰同bno都係二等 分別在於英國定支那既二等 有得揀既人應該都識揀

WW3英國會唔會保你地班傻鳩啊

點解唔會？
講嘢有根據好冇？

連BNO都無又要笑人個班仲可悲

係咪月經黎

大部分既points你以前bno post已經答過晒 間唔中又會出得次

BC holder路過
BNO咪就係差right of abode
CNO又有中國right of abode咩
而且從來無人拎BNO打飛機
樓主如果有又唔想要可以renounce

我想renounce cno

所以話土共玩內耗真係有一手
每日放百五件支那人黎
呢班人啲後代大個咗就好似樓主咁撚樣
自動波開始做文宣、搞內鬥

狗乸囉

中出完即飛，仲要踢多兩腳

我淨係知WW3支那即刻捉你出去人肉掃地雷啫

我都renounce唔到呀清
垃圾支那籍

成日有班傻仔攞住BNO大大聲話自己係英國人

利申: BC

咁樓主你揸咩passport?